老母整咖哩魚蛋 屌左出聲

車仔麵啲垃圾竟然當正餐食

伯母咁有心機煮係開心既

平時食開鮑參翅肚

嬲撚到納架撐郁佢

平時食開屎

好過你食咖喱魚蛋

唔滿意嘅 咪煮一日三餐 啲野實啱你食

你都知魚蛋垃圾

垃圾魚蛋

唔好食囉衰仔

好過就咁蒸燒賣肯落咖哩都要拜神啦

咖哩魚蛋一定要連車仔麵食？

屌你老母